linkin park 主唱chester 終年41歲

Chester Bennington, the mercurial lead singer of celebrated Nu metal bak Linkin Park has reportedly been found dead at his home in California.

Reports said the 41-year-old was discovered inside his residence in the Palos Verdes Estates in Los Angeles. TMZ said he had taken his own life, but there was no official confirmation.

The band was currently on its “One More Light” world tour, which was scheduled to stop at the Xfinity Center on July 27 in Mansfield, Massachusetts.

A spokeswoman for the Palos Verdes Estates police declined to answer questions about whether Mr Bennigton had been found dead. She told The Independent: "At 8.56am officers were called to the 2800 block of Via Victoria"

Los Angeles County coroner's office confirmed to Billboard there was a death on Bennington's Palos Verdes block on the morning of Thursday, July 20.

The musician, who had long struggled with addiction to drugs and alcohol, had six children from his two marriages, the second of which, to Talinda Ann Bentley, for 12 years.

RIP